醫生醒你疫情下減性慾方法

早前有兩段情慾短片於網絡上瘋傳，片中有對男女於的士內進行疑似親密行為，踏入疫症爆發第三波之際，在公眾地方親熱是否很危險？醫學上又有甚麼方法可減低性慾以保平安呢？

急症科專科醫生司徒敬豪表示，在疫情之下，於車廂內進行超親密接觸行為等同播毒，不單播給附近的「朋友」或的士司機，甚至是其後上車的乘客，是要不得的行為。現時新冠病毒主要的傳播途徑是飛沫以及接觸傳播，亦有研究發現人體的體液例如口水、鼻涕、眼淚、精液及大便內含有大量新冠病毒，雖然性接觸不是武漢肺炎的主要傳播途徑，但我們不可以掉以輕心。

司徒醫生又指性慾是天生的，而直接減低性慾的方法就是「自宮」，即切掉兩粒睾丸以抑制男性荷爾蒙，又或者跟囚犯一樣，打入抗男性荷爾蒙藥物令男性荷爾蒙盡量減少。醫生補充可參考紐約健康部門建議，在疫情期間限制採取的性行為，首先，以自己作為最佳的性伴侶，所以自瀆在疫情下是不錯的選擇；第二，有需要與同居的伴侶進行有關行為前，緊記問他／她有否發燒或武肺症狀才開始；第三，就是盡量減少與陌生人的接觸。另外，司徒醫生建議可以用創意的方法，現在我們上班上學時會使用網絡視像會議，其實要滿足性慾，用視像也可以的。

最後還有一些方法可盡量減低在性接觸時傳播病毒的風險，例如戴面具、戴口罩，都可以阻隔一部份的飛沫，但醫生提醒使用安全套或者牙膠雖可減低傳播風險，但不是百分百安全的性行為，當然事後要緊記洗澡及洗手，再用酒精消毒所有東西。

勁能癲個醫生啲9up勁過75%手足

分化post
拉

有冇絲同我裸聊創意解決性欲
本人米9 Gdragon樣 有樓主咁bulk

膠旺lv

勁認真9up條友

膠post

直接搵樓主好過

戴番個口罩先屌

咪搶

╔莓菸45污咚尺346____

你吊鬼妹

九唔能搭八

樓主下一個目標就係係的士度放

5毛狗
拉

一陣三點幾開套JUL-211黎睇

五毛 block and 上一頁

有冇講錯先

你半夜3點屌死氣喉